其實差佬散仔真係好撚恐怖既生物

基本上佢地呢世都係做警察最低層，
最多做得耐可以升咩高級警員，警長
所以基本上佢地hea 做根本冇問題（白衫個d 都話有得升逼住認真）
所以佢地真心嚮往暴力
因為打手無寸鐵既平民呢d 成世冇咩機會可以做
即係同心理變態，殺小動物，殺小朋友個d 基本上本質差唔多

唔好講到唔關白衫狗事
冇佢哋指示
班毅進狗點會咁凶狠

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

佢地根本態度仲衰過日本侵華D士兵
日本侵華完都有對中國人道歉保償
（仲要其實老共實際當佢恩人）

大家都係收order 做嘢
一個會懺悔 一個而家佢地上司仲係咁口硬

加上689 仲要講過為國家殺人唔係罪

你會發覺日本人都仲有武士道
差佬散仔乜都乜